日本app store 問題

小弟想玩 monster hunter rider 不過轉左日本地區都down 唔到 上網搵方法 跟着做都唔得 求連登大神賜教

跟住做開新日本AC